[POLL]拜登如果當選 仲會唔會反華?

會 -
唔會 -

事源係開始有社評吹風話侵侵反華華而不實
拜登就已經轉左軚開始反華
對於邊個反華真係做到野
想睇下大家睇法

WFC